究竟東海身高係幾多？

SJ最矮係厲旭，佢一定唔夠170，其次應該係東海或者晟敏，究竟東海矮啲定晟敏？

官方：厲旭173，東海175，晟敏175

Henry官方170，厲旭173；170既Henry明顯高過厲旭

哈哈哈哈哈哈哈點解唔入sj post問